有冇人覺得自己好燈過夜牛熊成日開對家

咁你今日睇牛定熊先

跟你

牛

要追牛?

下次過夜前單聲

豬夠了

收市前已經單左 唔想做人了